入黎表揚下呢位見義勇為既市民

9月3日晚於太子站協助警方制服暴徒，咁英勇唔係唔表揚下呀？

掌聲鼓勵

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

我快過你

喂！入黎比D掌聲啦，咁英勇

push

推

大聲D，聽唔到

推
搵佢出黎比個大紫荊佢

警民合作，大家覺得應唔應該頒返個好市民獎比佢

又黎呀

明明係臥底 你有份殺人㗎 出哂樣 肯捉到你

狗鐵職員黎架屌佢老母

黑警做嘢無啦啦有個人幫手?莫非又喬裝普通市民?

咩呀，人地係協助警方制服暴徒，應予表揚
你唔表揚都算，仲屈人係殺人犯

表揚呀，我要表揚呀

推到佢有好市民獎得唔得

6個圍一個小朋友 好撚野
佢地驚唔驚自己d小朋友都俾6個人圍

推到佢仆街

Push

#94
已經有熱心市民搵到出黎，可以提名好市民喇

好市民係呢度，各位埋黎比D掌聲先

留名睇佢比人告謀殺

垃圾

起底組全面進場

殺人兇手!

陷家產

殺人兇手之一

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

上網怒屌一星期,然後一星期之後冇人再記得佢,冇人再記得呢件事

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

冇辦法，太多人要表揚

個樣好支那呀

車站職員

除咗要清算黑警 仲要清算垃圾藍絲

pushhh

起到底未
每晚三點提佢起身柯夜尿

推
嬲到仆街

仲有呢位，搞鳩李兆基中學同學

907坐巴士 908美領見

起佢老母底

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

幫佢出名

掌聲鼓勵鼓勵

整個list 分曬每區
等日後每區既手足見到佢都屌下佢老母

巴打做咗D乜嘢事，要7條杏加橙捉一個人？

太子站做？

咁佢咪有份意圖謀殺？

搵老豆老母

去死喇！

推到十八區一齊表揚呢位好市民

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

又話地鐵好多黃
有無朋友分享下佢D資料
想關心下佢

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

嘩，條撚屌好英勇喎